【司機踩住煞掣 燈位前瞓大覺 一鬆腳後果堪虞】

司機踩住煞掣 燈位前瞓大覺 一鬆腳後果堪虞

雖然「食飽睡一睡，好過做元帥」，但如果揸揸吓車都瞓着，就認真危險！近日尖沙咀有私家車停在燈位前多時，怎砵也不走，原來竟因司機乘客正齊齊瞓大覺？

Facebook專頁「千奇百趣」周一（17日）分享片段，指尖沙咀漢口道與中間道交界的燈位前，有亮着車尾燈，前轆已過了白線的私家車停在原地，即使燈號已轉為綠燈，私家車亦一動不動。

拍片者表示，該私家車「等咗好幾支燈都唔郁」，他上前一看，發現車內男司機和女乘客互相靠攏，倒頭大睡︰「喺條馬路中心度瞓覺，唔知瞓到幾多點呀，等差佬嚟先搞呀」。

不少網民怒斥司機罔顧安全：「無論你係藥駕酒駕定係唔舒服，都唔應該揸車…踩住個迫力瞓咗，如果鬆咗腳溜前，行人真係唔知會點算」、「真係害死人」，又指︰「睡魔急Call，極度危險，泊埋一邊抖抖先喇」。